黑犬聽見途人武漢來同咳 立即走了5隻 唔夠5分鐘收隊

東亞病犬

搵班支那人唔戴口罩行埋去影相都即走啦

將軍澳警署洗唔洗成棟火化

一定要傳染俾黑警

見到攬炒方向

既然贏唔到就一齊輸

國際唔制裁黑警入境

就索性禁止香港人入境